Echter, in de verwarring van de nevel, vond ik mezelf eindelijk te ver naar rechts, en bijgevolg moest proberen terug langs de rivier, aan de oever van losse stenen boven de modder en de inzet die haringen het tij te keren .
Mijn weg langs hier met alle verzending, ik had net een greppel die wist ik zeer dicht bij de accu, en had net roerei omhoog de heuvel boven de sloot, toen ik zag dat de man voor mij.
Zijn rug was tegen mij en hij had zijn armen gevouwen en zat te knikken , zware met slapen.
Ik dacht dat hij zou beter blij als ik op hem kwam met zijn ontbijt, dat onverwachte manier, dus ik ging vooruit zoemen en hem aangeraakt op de schouder.
Hij direct sprong op, en het was niet dezelfde man, maar een andere man!
En toch was deze man gekleed in grof grijs, en had een geweldig strijkijzer op zijn been en zwak was en heesheid, en koud, en was alles wat de andere man was, behalve dat hij niet hetzelfde gezicht en had een platte brede puilden uit lage-crowned vilthoed.
Dit alles zag ik in een moment, want ik had alleen maar een moment te zien: Hij zwoer een eed of belofte afleggen tegen me, maakte een hit bij mij - het was een ronde zwakke blaas die me gemist en bijna overreden zelf.
Het maakte hem struikelen,--en vervolgens liep hij in de mist, geklungel tweemaal zo ging hij, en ik ben hem.
"Het is de jonge man!"
Ik dacht, gevoel mijn hart schiet, want ik herkende hem.
Ik durf te zeggen dat ik voelde een pijn in mijn lever, als ik had geweten waar het was.
Ik was snel op de batterij na, en er was de juiste man,--hugging zichzelf en hinkende heen en weer, alsof hij nooit de hele nacht gebleven hugging en hinkende,--op me te wachten.
Hij was vreselijk koud, zeker weten.
Ik helft verwacht hem te zien dalen voordat mijn gezicht en sterven van dodelijke koud.
Zijn ogen zag er zo vreselijk hongerig, dat toen ik hem het bestand en hij legde hem neer op het gras, het is bij mij opgekomen zou hij hebben geprobeerd het te eten, als hij het niet had gezien mijn bundel.
Hij heeft geen me ondersteboven dit keer op te halen wat ik had, maar liet me rechterzijde omhoog terwijl ik opende de bundel en geleegd mijn zakken.
"Wat zit er in de fles, jongen?"
zei hij.
"Brandy", aldus I. was hij al inlevering gehakt zijn keel in de meest curieuze wijze--meer als een man die het ergens in een gewelddadige haast, dan een man die aan het eten was,--maar hij stopte om enkele van de liquor.
Hij shivered terwijl je zo hevig, dat was net zo veel als hij kon doen om de hals van de fles tussen zijn tanden, zonder bijten.
